到底邊個發起中秋要燒野食

屌你老母30幾度燒乜春野食
你辛苦唔關我事
阻撚住我返屋企
快撚d落雨淋撚死你班冚家鏟

台灣好興

樓主做燒烤場

大尾篤巴打？

咁多地方燒野食
點解估到

台灣好興去烤肉

講得燒野食地點多數都應該係大尾篤

台北落緊雨

台灣關香港撚事咩

燒野看月圓？

Facebook 大埔group 啲大尾篤Ching 喺度講緊放工點返屋企